粵劇特朗普又有新一集

粤劇特朗普 得不到分數

龍貫天係黃定藍？

不如問粵劇界有邊個唔親共

你條底褲係黃定藍？

黃到金

其實粵劇有好多後生監製都黃嘅 唔開名啦
我記得以前有個工人代表都幾黃
但係老一輩就

冇計，八和係源自廣州
以佢地崇祖性格，一定奶
反而馮鏡華個仔，真反共
而家喺台灣，就係馮粹帆

我記得李居明拍毛澤東

奶共奶到雪雪聲

基本上呢行同外面有啲唔同 係父傳子母傳女咁玩
你係台口呢班人成班老人家點會有咩唔同嘅立場
不過見過有監製帶哂掛牌同書開工 班老嘢都冇乜聲出

幾時有粵劇拜登

lm

關於共和黨

馮鏡華個仔難得係國粉
頂多只係大中華膠
反而係睇紅線女薛覺先呢d
仲會為左理想返支那
結果點係人都知，最慘係害到仔女受埋
要搭路落返香港
而留香港嘅好好芳豔芬鄧碧雲似就安享晚年
呢班十個九個玩政治正確或者唔理政治

後生相信學你話齋百無禁忌
好似陳萬賢話齋，盲拳打死老師傅
運氣再加上幕後多左呢份創意
估唔到可以起死回生
明明粵劇已經係夕陽行業
無論省港澳定東南亞

會唔會粵劇特朗普啲門票仲好賣過楊千嬋演唱會

粵劇特朗普 得不到分數

我都想睇

上次好似一大半人前半場瞓左

龍貫天幾多fans 不過呢啲題材就唔肯定啦

最記得佢我來自潮州做反派
就知佢唔簡單

其實係 好似芳艷芬呢啲不理世事就算
每日做一場都夠食飯啦有突啦
你諗吓連擊樂服裝佈景班人都發哂啦 洗乜奶到咁

佢依家都吸到客 有好多有錢女人搵佢做男一過吓戲癮
反正佢收錢咩戲都會做嘅